吊那星 呢度仲靜過高登

55

豬蛇冇街出嗎

高登班老坑結晒婚唔使慶祝

吃住韓燒回post

可能因為連登多偽毒

牙皮！

咩妹呢

豬豬！

死左

豬蛇聖誕快樂

pig sir

膠憎工作中？

kick ball ？

在家

要上班

豬蛇

友善蛇聖誕快樂

謝！

hi

唔踢波？屌你

牙占 聖誕快活？